住市區既朋友，要唔要入黎元天屯感受一下90年代古惑仔情懷？

我地搵黎有當地土著做導遊，帶你睇盡社團表演，保證一世難忘。

行程包括：

1. 南生圍傳統清幫生態遊、

2. 最新真人實景電競「西鐵鞭打列車」、

3. 國家級武術團係YOHO商場獻技、

4. 元朗大馬路冰室樂團既鐵通敲擊樂

有無手足想JOIN？